強烈要求譚詠麟去武漢開演唱會鼓勵武漢人對抗疫症！

唔單止譚校長
仲有鍾鎮濤呀馬蹄露呀
拉隊上去啦

差啲漏左陳小春同荷蘭叻報國啦喂

楊明 莊思明 班垃圾上哂去就岩

最多香港人眾籌請佢地上去

鼓唔鼓勵到另講啦 最緊要係俾佢地知黨冇放棄佢地吖嘛

好撚支持心繫祖國，又係護旗手，唔會係得個講字掛，俾啲實質行動睇睇呢班藝人愛祖國既心

佢2個賣燉蝙蝠湯比觀眾啱架啦

唔好唔記得仲有荷蘭叻